[南早]本地畢業生在香港已成二等公民

0117am now要訓了，translate唔到中文比連登仔睇，但值得睇 下面有click入去

This gov...

I love bba

廢中廢老標準答案：鬼叫你班廢青咁撚垃圾呀？人地大陸人英文又好又勤奮，話頭醒尾最緊要人脈夠廣，俾著我實請佢地先

有料唔扮競爭班家長點睇

好撚快會全面請哂大陸人，剩係講教育界請左幾多大陸人，賭少D馬，出多D街啦

老師教授都愈來愈多大陸人

香港人

大學越來越多大陸教授

支那人肯做嘢？
又懶又慢又心散
乜都唔肯俾肯定答案怕上身
鳩噏就叻，無中生有一流
食飯永無準時返黎
做錯嘢當場捉到都可以唔認

其他u唔知
Kongu果堆屌打九成九香港學生
無論能力定態度

我講緊HSBC 同渣打堆中層
無你啲低層學生哥嘢

呢輪見到好多大陸仔成群咁去 ibank group interview

個堆考試機器來

香港作為一個非主權的渺小城市根本沒有足夠能力抵擋現今中國的猛攻，或許可以從人口比例去看看

香港人不太信任大陸的制度，更不用說他們對其社會的觀感，暫說甚麼中港融合只會帶來更大的政治反撲。問題是香港的發展是否只有除了依附大陸這一出路。

一直都話香港應該完全向外
係，香港無自己resources，但係我哋嘅工作態度同商業原則係支那人無辦法比
唔睇支那市場，外面世界有幾十億人，個市場更大
以前我喺高登講呢堆嘢一定被五毛狗咬

這也是台灣所面對的問題

共匪就係想個個都以為無支那會死

金融會計工程教育高位就支那專才
低技術工種就新移民
香港人

香港自己睇低自己先係死因
大陸係要睇
但係只睇大陸係唔足夠

不過現實係一大班有權力既人/政府
落既政策都偏向同內地融合
香港唔再特別
但係又受番晒以前留落來一大堆問題
令香港衰落更快

証明左民主黨以前係幾撚搞笑同自大
咩野香港人就做專業 新移

八幾年支那要錢要技術，俾少少甜頭班外江廠佬就仆返去支那開廠
到九十年代香港工業死晒，支那人又黎搵香港商業笨
英國佬唔係無防，問題係唔可以做得太揚

到97後見中小企依然企得穩就千方百計搞死你
一場沙士再加做瓜咗嘅物業市場結果全面換血

話我陰謀論又好乜都好，我就唔撚信一個黎得咗急嘅病支那有咁勁可以第一個出到疫苗，仲要新聞趣完有疫苗後一個月個病會消失到無影無縱

金融業用大陸尖子好撚正路
language又好過你
學歷又好過你

其實真係冇得講 英國d 金融業都請好多外國人 美國你睇下immigration ban就知
幾多大公司屌

所以trump上台就係話比全世界知
唔好再請外國人
請多d本地人

右翼主義遲早支配全世界 香港都會係
班bba有志氣就掙氣啦

大陸尖子其實係指海外返中國再去香港既中國人
果班人識少少英文 有支那人脈

普通讀書好既支那人 香港外資睇唔上
所以都係海歸支那人有優勢
賤民都係收皮啦

咩language 呀 支那話呀。
講英文班大陸狗 人唔笑狗都吠啦

大家都係中國人
大愛包容後果
自古以來移民侵略係中原支那一貫技倆

去interbiew總有一兩個大陸人 屌

港大大陸教授論文涉嫌做假喎……

Ibank好少請本地生，呢個已經係事實

我個ibank senior analyst fd係expat黎，佢傾向請大陸人

雖然佢身邊既本地同事就傾向請番香港人

所以大家想維護香港人既地位，比心機入ibank做番個請本地人既senior

各行各業都一樣，大家努力上senior請返香港人

香港只係法律資金流動方便

除左地理位置 呢D HIGH PAID金融公司入面全部都係MADE IN CHINA

我一直支持dna完全外向
08年我都畀高登大中華毒瘤圍攻過啦

全世界有邊個地方會唔保障本地人?

金融好難鬥得過大陸同Overseas
其實過往ibank都唔太多請香港本地人 一般都係請外國名校畢業返黎嘅

支那人有人脈係事實

鬼叫而家港交所只向支那招生意。

如果向外國招生意，班支那種既優勢咪無左。去返以前咁

要搵到先得 淨係講亞洲都唔夠新加坡鬥啦

讀緊三大science 最top個班咪都係local屌打nds
不過postgrad多mainlander就真嘅
[black]利申:有份屌打[/black]

是否因為中國最頂尖的學生都不傾向到香港升學?當然有能力在香港入讀三大學生也會到海外升學

屌，你都on9

而家係支那人李小家專做支那人生意。

香港不嬲都係亞太區金融龍頭，玻佬做到點野香港唔得？

postgrad有兩種 taught master俾錢就有得讀 咁大陸人有錢就老閪都讀(sci少啲 多數應該係讀bba個啲) 香港人就一啲啲啦 教書個啲就可能會讀
mphil phd個啲研究生就真係好多大陸人 我個人覺得係唔多local想做研究 成班fd傾都係三四個人想做研究 聽prof講都係差唔多咁情況